真勇武入一入黎 快閃元朗

我唔會參加咩光復元朗遊行
唔會貼連儂牆
我淨係會聯同大約幾個朋友玩快閃
時間地點自己就返
得閒入去飲下雞尾酒又好
入去切個生果又好
快閃元朗遊 入面好多野玩